\chapter*{Slovník pojmů}\addcontentsline{toc}{chapter}{Slovník pojmů}\markboth{Slovník pojmů}{Slovník pojmů}
\begin{description}
    \item[Frontend] (někdy též front end nebo front-end) je část aplikace, která je viditelná uživatelům a se kterou mohou přímo interagovat.
    \item[Backend] (někdy též back end nebo back-end) je část aplikace, která není viditelná uživatelům. Backednová část většinou zpracovává data, která jsou poté uživateli prezentována na frontenodové části aplikace.
    \item[Endpoint] 
\end{description}